其實係人都會想出軌 所以唔好怪你另一半

我同條女拍左兩年拖，我好愛佢

但我都會想出軌，會想屌下其他女

兩年間，我有不下五次出軌機會，例如玩完酒game送條女番屋企 佢會攬住我咀

例如 有次玩完，有個同學話太夜，要我送佢番屋企，送完又話驚我危險叫我過晚夜，但佢得一張大床

又例如上網識到個女仔，可以發展做sp關係等等

我想講我係男仔，但現實世界一樣有太多誘惑，有時出軌既念頭係無可避免

所以只有兩種做法，堅決避免誘惑源頭，例如絕對唔落bar,唔飲酒

咁會俾控制自己唔食條送到上門既女易得多

第二就係唔問，唔知當無事 咁會開心好多

有時即使明知佢出軌，例如女既無見一排鬆晒 又剃晒毛，又多個靚袋咁

又例如男既無啦啦唔想扑你，同女同事/同學傾得埋

無明確證據既，咪當唔知囉

醒喇 柒頭 FF夠喇

唔係人人都好似你咁撚賤用下半身諗嘢
不過專一又點
都係要帽

毒撚成日話自己專一

明明係冇條件花心

你估個個都係你咩
有女送上門我都冇食啦
我係人而唔係禽獸
唔會用獸性去操控我思想

點解要當唔知
你以為自己邊個
要忍你出軌 都唔知有冇性病
我寧願一個人都唔要你呢種人

拍緊拖但一直有同其他人扑
佢都有一直揾其他人搞野
每晚會傾下近排同其他人扑既趣事 完全唔覺有咩問題
呢幾日同個fd 去左個短trip，佢仲特登係交友app 問我係咪已經扑左好多條女 起初仲以為佢嬲
但佢話肯定有做安全措施就得
係咪太痴線 但好enjoy 呢種open relationship

屌 Gay

pmed

出軌都是概率

唔好將出軌合理化啦唔該

冇人阻你玩 想玩唔好搵我thanks

必然既野唔洗我合理化

屌你地老母

我兩年都無出過軌 咁又點解釋

根本係你自制力低 連控制自己咁簡單都做唔到

agger

講到好似個個都係雞係賤男咁

要控制 姐係有諗過出

咁我都無講錯

收皮啦死賤男

連呢d自制能力都搞唔掂同隻狗有咩分別 仲將件事合理化知唔知醜

扮無知一定幸福過尋根究底

將自己嘅錯事合理化